[
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/c79aa0deb12ccb73cf47699b06e809a1.mp3",
    "answer": "一起来看流星雨",
    "explain": "一起来看流星雨",
    "level": 1
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/30d269039e320b36c26ff315e8af4126.mp3",
    "answer": "三国演义",
    "explain": "三国演义",
    "level": 2
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/ffd2bc703dda8409c0aaa04c01fb2543.mp3",
    "answer": "东北一家人",
    "explain": "东北一家人",
    "level": 3
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/1426aa316ba6e181a60938b5e91b8387.mp3",
    "answer": "乌龙闯情关",
    "explain": "乌龙闯情关",
    "level": 4
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/02e517002d125b5c7d41e4548eb4e4db.mp3",
    "answer": "九州海上牧云记",
    "explain": "九州海上牧云记",
    "level": 5
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/2015d61efc395ec1759a9d79871e0f00.mp3",
    "answer": "亮剑",
    "explain": "亮剑",
    "level": 6
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/e8d4048440fb387a794b022a8e3a4b2f.mp3",
    "answer": "人民的名义",
    "explain": "人民的名义",
    "level": 7
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/7e4605f17f207fa97f9778670c938846.mp3",
    "answer": "仙剑奇侠传一",
    "explain": "仙剑奇侠传一",
    "level": 8
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/1a7e810564db641dce3cc912359bfa25.mp3",
    "answer": "仙剑奇侠传三",
    "explain": "仙剑奇侠传三",
    "level": 9
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/6d6a7f56db47ad86cdebf8971a517347.mp3",
    "answer": "伪装者",
    "explain": "伪装者",
    "level": 10
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/adc01a2e9508cbb9510988d72f0abeee.mp3",
    "answer": "何以笙箫默",
    "explain": "何以笙箫默",
    "level": 11
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/9c3851b5e4fa555e491b1d504edf438d.mp3",
    "answer": "余罪",
    "explain": "余罪",
    "level": 12
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/9f62704882d84a31965a41f1ad0201a8.mp3",
    "answer": "侠女闯天关",
    "explain": "侠女闯天关",
    "level": 13
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/d4e282d92f1f2fc993b5517c29036dba.mp3",
    "answer": "倚天屠龙记",
    "explain": "倚天屠龙记",
    "level": 14
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/dc38d41466a68995b3e846b57733b5b9.mp3",
    "answer": "刁蛮公主",
    "explain": "刁蛮公主",
    "level": 15
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/c0069ed0acf2b4efc605a7fede7f8321.mp3",
    "answer": "北京爱情故事",
    "explain": "北京爱情故事",
    "level": 16
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/4ee95610c53364bacfd3c05ff275bf84.mp3",
    "answer": "古剑奇谭",
    "explain": "古剑奇谭",
    "level": 17
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/fa6be5c78228cc5250e86b30a1f936c0.mp3",
    "answer": "咱们结婚吧",
    "explain": "咱们结婚吧",
    "level": 18
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/c809ba2177c3eeec2a679d8ad3e04c92.mp3",
    "answer": "士兵突击",
    "explain": "士兵突击",
    "level": 19
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/92718b6e17b5ef04b01ce3ae71d7208e.mp3",
    "answer": "大宅门",
    "explain": "大宅门",
    "level": 20
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/bf0a7c55cf7d9e752ed3fd34fdb38676.mp3",
    "answer": "大明宫词",
    "explain": "大明宫词",
    "level": 21
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/d6af5fbb697bb5f3adf0701ef53cdd33.mp3",
    "answer": "天下第一",
    "explain": "天下第一",
    "level": 22
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/596e3d6619a2994873e60291c306b9be.mp3",
    "answer": "天外飞仙",
    "explain": "天外飞仙",
    "level": 23
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b29466ae769d5831b6ea8aea04b948d7.mp3",
    "answer": "天龙八部",
    "explain": "天龙八部",
    "level": 24
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/7b7aa3a9d7daddaa94e90c1fbaa4a304.mp3",
    "answer": "太子妃升职记",
    "explain": "太子妃升职记",
    "level": 25
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/746c8bde8bdf42a9f35c71c7936d3757.mp3",
    "answer": "奋斗",
    "explain": "奋斗",
    "level": 26
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/a1e8f05d17bd389c831536dae6458121.mp3",
    "answer": "女医明妃传",
    "explain": "女医明妃传",
    "level": 27
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/51edf9beae64efae0c5114c9c440701a.mp3",
    "answer": "媳妇的美好时代",
    "explain": "媳妇的美好时代",
    "level": 28
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/8a33dab9aa4a2239eb1d47e797f1a5cf.mp3",
    "answer": "宝莲灯",
    "explain": "宝莲灯",
    "level": 29
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/dfd5b9795ea9b340b28d4e2e0eed3227.mp3",
    "answer": "宫锁心玉",
    "explain": "宫锁心玉",
    "level": 30
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/a0d1ce57a628e27ac582016b845588b0.mp3",
    "answer": "家有儿女",
    "explain": "家有儿女",
    "level": 31
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/7a9a912d7f12f465a7c95577915d74bc.mp3",
    "answer": "寻秦记",
    "explain": "寻秦记",
    "level": 32
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f770c2f6ab9f3e7f6f8c3fd8ae06f038.mp3",
    "answer": "封神榜",
    "explain": "封神榜",
    "level": 33
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b2901bc635c222c726a2c71bf2ce0075.mp3",
    "answer": "射雕英雄传",
    "explain": "射雕英雄传",
    "level": 34
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/cc7c1ce1f36a34843a0c995d62433218.mp3",
    "answer": "小李飞刀",
    "explain": "小李飞刀",
    "level": 35
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/ccfe905a4ce6fffe9d314f67eea7422c.mp3",
    "answer": "少年包青天",
    "explain": "少年包青天",
    "level": 36
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f0e8199c4fbe3d286b3b585759220631.mp3",
    "answer": "少年张三丰",
    "explain": "少年张三丰",
    "level": 37
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/5f910dc1d7db34425e60dc75b31d89b4.mp3",
    "answer": "屌丝男士",
    "explain": "屌丝男士",
    "level": 38
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/78120606b3925266cbe3ccb36577439f.mp3",
    "answer": "幻城",
    "explain": "幻城",
    "level": 39
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b38032bb5ebd9e492e9fd322307c7bdd.mp3",
    "answer": "康熙微服私访记",
    "explain": "康熙微服私访记",
    "level": 40
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b73636f652883b41a137ecda4373270b.mp3",
    "answer": "康熙王朝",
    "explain": "康熙王朝",
    "level": 41
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/5ab999fa8ed282eecf5bddc74eb69712.mp3",
    "answer": "情深深雨蒙蒙",
    "explain": "情深深雨蒙蒙",
    "level": 42
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/53b805c73c0ee1546709054f46eb3323.mp3",
    "answer": "择天记",
    "explain": "择天记",
    "level": 43
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f913ed0118c4afd505708d2cabcdb85e.mp3",
    "answer": "无心法师",
    "explain": "无心法师",
    "level": 44
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/e69458f7d06da24bac518b440579ca24.mp3",
    "answer": "春光灿烂猪八戒",
    "explain": "春光灿烂猪八戒",
    "level": 45
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/d9fd7ba51d7286a0c71c4cf5e0708020.mp3",
    "answer": "机灵小不懂",
    "explain": "机灵小不懂",
    "level": 46
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/3d47332b3fccaeb18897b173f9eadc08.mp3",
    "answer": "杉杉来了",
    "explain": "杉杉来了",
    "level": 47
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/6471a631c9b338455b1772b9e29ce55c.mp3",
    "answer": "李卫当官",
    "explain": "李卫当官",
    "level": 48
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/93d0477b7c53a01b32b525915ba8207a.mp3",
    "answer": "橘子红了",
    "explain": "橘子红了",
    "level": 49
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/5479c1643986f62a47f25552b7222adc.mp3",
    "answer": "欢乐颂",
    "explain": "欢乐颂",
    "level": 50
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b35e3aaff41de3f7585ae0d3dbfbe08f.mp3",
    "answer": "步步惊心",
    "explain": "步步惊心",
    "level": 51
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/258c832764b51aec30e0f2d7a9113ee6.mp3",
    "answer": "武媚娘传奇",
    "explain": "武媚娘传奇",
    "level": 52
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/e0fb152599c12c20b0da02854bbe8a1b.mp3",
    "answer": "武林外传",
    "explain": "武林外传",
    "level": 53
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/57cb32e406389eb82fb2e21e85ccfa7b.mp3",
    "answer": "水浒传",
    "explain": "水浒传",
    "level": 54
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/435dfe93d4dc974bd2fde9d80ebfdbe0.mp3",
    "answer": "潜伏",
    "explain": "潜伏",
    "level": 55
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/80f418114397eb61a7d46f86d48b0fa6.mp3",
    "answer": "爱情公寓",
    "explain": "爱情公寓",
    "level": 56
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b4bc0ec8411ff44e1355f68e83d1e87c.mp3",
    "answer": "爱情公寓四",
    "explain": "爱情公寓四",
    "level": 57
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/9e16b6c36eada74e2a11660fb7ed85b0.mp3",
    "answer": "猎场",
    "explain": "猎场",
    "level": 58
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/026b930fe1aa31665dfcf33d3423e0e2.mp3",
    "answer": "琅琊榜",
    "explain": "琅琊榜",
    "level": 59
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/21895361085094cc80dbe6ef2ef0757a.mp3",
    "answer": "甄嬛传",
    "explain": "甄嬛传",
    "level": 60
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/25532ae697a0690b59947be0bee4615c.mp3",
    "answer": "白夜追凶",
    "explain": "白夜追凶",
    "level": 61
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f3ffae890c2caabed4355d5db75bd1d5.mp3",
    "answer": "真命小和尚",
    "explain": "真命小和尚",
    "level": 62
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/5cca843dc165319a760da9a86c45a614.mp3",
    "answer": "神医喜来乐",
    "explain": "神医喜来乐",
    "level": 63
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/2c4d2b0301b21c6716c957e3fdbae79d.mp3",
    "answer": "神探狄仁杰",
    "explain": "神探狄仁杰",
    "level": 64
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/010bfcecaa401b19e83db2fb7989e024.mp3",
    "answer": "神雕侠侣",
    "explain": "神雕侠侣",
    "level": 65
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/544322cf3e638f9fa772955a888c4283.mp3",
    "answer": "穿越时空的爱恋",
    "explain": "穿越时空的爱恋",
    "level": 66
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/d3d8a72f3bfebfbf81d4d0fc58060e51.mp3",
    "answer": "笑傲江湖",
    "explain": "笑傲江湖",
    "level": 67
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/72a4961a6bcf4d29848cc3a6a146365a.mp3",
    "answer": "粉红女郎",
    "explain": "粉红女郎",
    "level": 68
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/4361657a23a625dfc0e762da2c0e5e5d.mp3",
    "answer": "红楼梦",
    "explain": "红楼梦",
    "level": 69
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/a8a81cf1ae570900951b27e8411e35b1.mp3",
    "answer": "绝代双骄",
    "explain": "绝代双骄",
    "level": 70
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/7a6618d05aafbc1283b0fcc93a04f6dd.mp3",
    "answer": "绝对双骄",
    "explain": "绝对双骄",
    "level": 71
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/4db47e4516994dab3400b7764252bf5b.mp3",
    "answer": "美人心计",
    "explain": "美人心计",
    "level": 72
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/03de94b8c5fce0881a66005cf5630cbf.mp3",
    "answer": "老房有喜",
    "explain": "老房有喜",
    "level": 73
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/ed09c9460a8c6b9bb1cae9b36d935109.mp3",
    "answer": "至尊红颜",
    "explain": "至尊红颜",
    "level": 74
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/dee9cb8eceb9cb2189dca2f7a11b334c.mp3",
    "answer": "芈月传",
    "explain": "芈月传",
    "level": 75
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/e51987be159773a0a395a40e391e4077.mp3",
    "answer": "花千骨",
    "explain": "花千骨",
    "level": 76
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/4efbb5b8b5bb9631aa74764568e57f39.mp3",
    "answer": "虎妈猫爸",
    "explain": "虎妈猫爸",
    "level": 77
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f6ab695277c037f593ea44e6a870b965.mp3",
    "answer": "裸婚时代",
    "explain": "裸婚时代",
    "level": 78
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b0508ac664da25c8e1b0d1f273dd6f7d.mp3",
    "answer": "西游记",
    "explain": "西游记",
    "level": 79
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/f0746f4a0143df54d75ed223c2038764.mp3",
    "answer": "谈判官",
    "explain": "谈判官",
    "level": 80
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/c03b4682cfd5ddabeed01ecd7907cd5f.mp3",
    "answer": "转角遇到爱",
    "explain": "转角遇到爱",
    "level": 81
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/41e236e96b70a9365c1e70508a116fe3.mp3",
    "answer": "还珠格格",
    "explain": "还珠格格",
    "level": 82
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/9ca5cc6fbb77c6a20605717fd4d5988b.mp3",
    "answer": "还珠格格第二部",
    "explain": "还珠格格第二部",
    "level": 83
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/afebe0740cf2631407676a3d30477941.mp3",
    "answer": "那年花开月正圆",
    "explain": "那年花开月正圆",
    "level": 84
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/72bd87bfb2b83f13b3ab7bcbef894923.mp3",
    "answer": "都是天使惹的祸",
    "explain": "都是天使惹的祸",
    "level": 85
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/27e7aae834f4989e0c26e95a6fb1cf78.mp3",
    "answer": "金粉世家",
    "explain": "金粉世家",
    "level": 86
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/bd7bf6c0a3077c285a3b25f73dc7312d.mp3",
    "answer": "铁齿铜牙纪晓岚",
    "explain": "铁齿铜牙纪晓岚",
    "level": 87
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/7332a07d0f4742ea6658d7cf00441fb5.mp3",
    "answer": "锦绣未央",
    "explain": "锦绣未央",
    "level": 88
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/ff580cf56e442670581c83577d8648f5.mp3",
    "answer": "陆贞",
    "explain": "陆贞",
    "level": 89
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/fb3a5e539949033e948712d22b8f8572.mp3",
    "answer": "雍正王朝",
    "explain": "雍正王朝",
    "level": 90
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/da7cd2bfe2a049a601631f6150fd40fc.mp3",
    "answer": "青云志",
    "explain": "青云志",
    "level": 91
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/520402b61dc7fe4df60980af9cd057ad.mp3",
    "answer": "风云雄霸天下",
    "explain": "风云雄霸天下",
    "level": 92
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/fcf35fe01108a4893ae345c02c73c209.mp3",
    "answer": "东成西就",
    "explain": "东成西就",
    "level": 93
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/002a923c84b85f432a230b91497d90a0.mp3",
    "answer": "使徒行者",
    "explain": "使徒行者",
    "level": 94
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/bff7eaf5e0746333461a3bfdf151665a.mp3",
    "answer": "六指天魔琴",
    "explain": "六指天魔琴",
    "level": 95
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/b7f525000e57edf1fe8cc27a0bcdd5a8.mp3",
    "answer": "唐伯虎点秋香",
    "explain": "唐伯虎点秋香",
    "level": 96
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/20c5f61d435862ac3a53c7dcf8291512.mp3",
    "answer": "大内密探灵灵发",
    "explain": "大内密探灵灵发",
    "level": 97
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/6f9556db8537449b24e6ce123669cd35.mp3",
    "answer": "太极张三丰",
    "explain": "太极张三丰",
    "level": 98
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/554c0aaabbccc63ff65b7fc993ebaa9c.mp3",
    "answer": "审死官",
    "explain": "审死官",
    "level": 99
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/1caec47350546cefdb5b942655e0ce66.mp3",
    "answer": "归去来",
    "explain": "归去来",
    "level": 100
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/1b1705fbbc423060c25d42e25adfe59b.mp3",
    "answer": "撒娇女人最好命",
    "explain": "撒娇女人最好命",
    "level": 101
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/8fad5b616766df8560e6ef8b939e9d35.mp3",
    "answer": "方世玉",
    "explain": "方世玉",
    "level": 102
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/51df86c790a14f5b9060273e31583123.mp3",
    "answer": "河东狮吼",
    "explain": "河东狮吼",
    "level": 103
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/1ac8bd2050ed53ecefb9d01b028e895a.mp3",
    "answer": "百变星君",
    "explain": "百变星君",
    "level": 104
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/d466ad0e1278619422b2c068b8a8e314.mp3",
    "answer": "解救吾先生",
    "explain": "解救吾先生",
    "level": 105
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/109ddd495fd1a97ce089eef9686daa4e.mp3",
    "answer": "赌神",
    "explain": "赌神",
    "level": 106
  },
  {
    "question": "http://moviecdn.kuaiduodian.com/245f5c7f3d39c13766768b60393b58ef.mp3",
    "answer": "食神",
    "explain": "食神",
    "level": 107
  }
]